有無識啲人好鍾意jer住你啲缺點嚟踩你

成日郁啲就笑鳩你踩你貶低你真係好撚煩
你一嬲就話係講笑唔知你嬲乜柒

sorry

唔笑得？

你面皮厚俾人笑慣啦

sor你老母 返去含撚啦

好薄切切

我都想有人jer住我啲缺點

送俾你

咪撚嘈啦

咁人地可能真係講笑 你有冇笑番佢啲缺點

做咩姐你 扮情聖

留名

我心地好

睇錯踩住你條jer

有夜盲就日抖先上網啦

有啊 係唔撚係到踩左先
唔係缺點都踩到變

3唔識7嗰啲都算 好撚親近嗰個都係撚咁講好柒厭啊你老母 真係唔好俾我發到圍

自己個老母
永遠都喺係班親戚面前踩到屎都唔值 但向外人就讚到你上天花板